點解一個男人可以咁廢

好想分手

洋腸勁D

搵個有少少責任感嘅人 係咪真係咁難

點無法

連起身都唔識嘅人 有咩用

媽咪唔好唔要我

你自己好勁咩

死基佬

你係乜野人自然同乜野人一齊，物以類聚

所以想分手 對住個咁嘅人係好辛苦

下面企起身都唔識，咁好廢

點廢法

你又咩斤両
屌你老母

話你咩 屌你老母

分啦。。分手有幾難？？

一啲時間觀念都無

你係咩人咪搵個咩男友

你有冇精靈之笛先

仲有其他呢？
你不滿既野有無直接同佢講？

我係話你呀廢閪
你塊臭閪鑲金呀傻閪
搵幾錢呀 讀間u grad呀 低下賤種

去做雞啦臭閪

做雞都唔做你生意 睇你都係無女油頭肥窮毒撚

廢係邊個範疇先 真係頂唔順就分

覺唔覺得自己可以改變到佢先？
諗清楚如果都係認為自己無能力/對方無本事改善到既
咁無謂逼自己
記住感情用事累死自己